[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4324)

Go

買角大又贏

Slow

摩哥收錢區！

辛辛苦苦贏2k
俾撚番曬巴黎
屌

買埋曬d深盤，不如買下角

收皮幾 好波

博都博下盤

起身未？

摩哥同祖收20k

皇馬和+半全場和和gel

PSG
我驗下腦先

psg屌你老母臭閪落地獄啦

我摩收錢

收錢 精神！

GELLLLLL

我2串1斷佢 屌佢老母

誤中3場假波
水手 巴黎 里爾

空難名單一定要加埋psg 屌你老母乜撚野四大尖刀 四大膠刀就有份

3串1波膽斷佢

入tg屌玩具算啦

Link?

Roma corner b
PSG 3:3

長眠不醒了

岩蛇又輸

佢出左咩

屌 買鏝城角jump

一起身諗番起琴日場澳職同埋大佬彪
我就忍唔住笑

中國對家gelll

輸到冚家剷 再見各位

屈仔咪中囉

跟實你算了，無運

熱拿亞

屌佢老母閪bill

刺客巴做咩

又輸咩

比人杯左

唔好提努力返工算

嘩....好慘

點解佢可以咁on9
真係笑撚死

買完馬體會瞓著左 冇買到祖記 走寶了

真 巴黎同祖記真係派錢波

斷一關 見到都覺慘

串左

唉 熱拿亞果然係垃圾 咁都比人反cup

又中

勁中

刺巴下次應該留舊錢補飛

你cashout左？之前見你仲有100k

又中假波

刺客巴小數目啦個一雞

羅馬psg角b 2x1 cashed!!!

1皮野推過關飛 仲要4關

櫻櫻又中

唔比水。。。。
又私食

30424488

我見佢話無錢補飛

仲玩緊個ac臨訓前先發現呢兩場係派$

3042

@彩 萊切又1.65大波

HKJC:30424488
歡迎大家登入
成功登入可獲10k遊戲幣

試下點整靚d先

HKJC:30424488
歡迎大家登入
成功登入可獲10k遊戲幣

好撚狗

來切好屎

不斷過住贏下又輸下既日子

又撚罐蛇

真 對烏雞果場 傳就傳到但班友唔撚識射

狂狗式追數法- 輸到得番 2400 開始 - 2400烏雞fg-3600 ,3600 all in屈仔fg-7600 ，屈仔1500ng-10000 ,屈仔450ng-11000,曼城1500入球單-12xxx .星期日完

整左十分鐘 野都唔做係到玩呢d

訓左miss左摩哥

好有童真

痴撚線

北泡角大？

諗緊每個留言都post都幾忙

個人簽名

PSG 派錢

上半場5粒半全大
仲要14角 想輸錢都難

To mama

你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起 - 每日頭條

好似以前msn個d句子

MSN?

昨晚各位戰績如何

腳踏實地買中國對家 穩到

國足理財

好撚癲

都叫細細地贏返張

巴黎個盤諗極都唔明點解開唔到
除左太聚飛 要打下假之外 呢隊真係莊家隊黎

跳樓算

快！

乜尻

摩哥攻力強 psg輸反擊

屌你老母psg

不過和埋波都順氣d

打假啦 發覺psg隊野要高水位先開到

尋晚買完見得1.7x 都知伏

派比馬會

Psg和波派錢

訓醒，見到巴黎結果
始終盃賽

tg

角大輸咗咁多終於追到數
事前有講咁買 勿屌

猁狗正仆街

頂盡得半格 低水買唔落啦

咩盃賽嗰場法甲嚟㗎喎

屌起身就見到PSG班撚樣咁多角
又針

輸到傻撚左

屌撚死佢

提提大家 記得6:15瞓身3格角大 中撚硬

100%

泡菜又刷得 又送得 想知點輸

屌你老尾PSG刷乜撚野呀

呢個真

咁亞聯刷唔刷得？

北泡單邊刷爆

金仔應該買重角大
上場狂落底 唔識回傳
連登大船 大把時間吸飛 齊贏

不嬲刷到入波

輸死你

輸

輸緊6萬諗緊點追返數

同路

越南盤 串 北韓盤

十三，早安。
吃了早餐沒有，
祝你工作事事順利。

博北韓對家好過

北韓上場踢成點

屌你老母死基層

越南

度左全日 北泡3格角

Auti蛇早

條女好𨶙正

越南角大都想要

唔夠你老母正

咩話 係米奇 跟了

股市又賺4k
錢真係易賺

我了

可惜你一個星期波都輸一皮 見親你d水/真飛都係中過

琴日重注葡超半一咪全格

我了十三

呢排d波難賭到喊
諗緊5皮買利贏曼好冇

冇食早餐
今日斷食

係,
但係勝利已經玩到嘔血

李城啦 般尼廢撚到仆街

我賭波大注果d 全部冇輸錢
就算係之前果兩場巴塞奶左野
都補晒飛

水手反CUP 600倍

我買早左

其實講句心底說話 點解贏左要gel飛 係因為唔知自己仲可以gel仲gel得幾多次

要係呢個抽水抽咁勁既遊戲企得著腳 一定要贏先企得著腳 長玩必死大家都明

星期日 我4個鐘就係澳門hi左一皮 之後一晚波番黎 老實講都賭到好累 一直都係到追輸左既數 我宜家40k卡數係身 清完既話就算 賭左咁耐 到頭來除左債咩都得唔到 數無得追 還曬d卡數想重新做人

上呢到短短幾個星期己經見幾個場場5皮飛既大蛇輸到潛水消失左，及早抽身

有賭未為輸
唔賭就真係輸

Mk和尚輸錢咩？

佢我唔知 但我見你都輸左幾條重飛

應該散紙黎

咁你加油

D人冇post 我補飛果d 姐
但都好，警下世

彪個種賭法好難輸爆倉 見佢成日都補飛

真 清晒數已經好好
唔好話想追返輸左既

又幾多個係真係長期正數 無得唔信 自己唔係the one 唔賭無債至少唔洗擔驚受怕 無錢食飯番工

大佬彪

屌你彪哥先係笑到最後果個

我到而家都仲後悔緊第七口推老鼠角小無跳船

見你都講左好耐唔賭 40k真係要收手點會收唔到 其實你想點

度左6:15角球未？

跟大船角b

我曾經都後悔過唔少野既
展望將來啦
下次見唔對路記得補飛跳船
留得青山在

第一格賽前 之後即場補飛？

買得大點都要補飛

用4個月時間每月8k至10k清埋d卡數，1500一注咁賭 唔買大 贏左用部分清卡數

賽前9.5算 睇落幾抵玩

有D咁既僥倖心態點戒比你清完數又諗每個月執少少搵使費架啦 咪又係賭返

亞聯上場刷唔刷？無睇到

買波剩買盤，唔玩入球大細角球大細其實唔會輸得太多

我都無睇盲跟

@我愛蘇b

好老實
輸錢係輸著火個下
平時幾理性都無用

u23買即場好過

盤係最好 但你要忍到手 一注就一注 唔好即場 最多係補飛

論賭場抽佣上
馬會亞盤同賭場百家樂差唔多
大概抽水5%

If 你捉唔到路
長賭都係輸

上面果位大蛇 一皮野過四關 我心諗 平時買盤要贏都難到pk 仲四關 d盤隻隻開出黎比你屌既 都係閪到pk

就算好似大岩蛇忍到手 都針到pk啦

道理個個識講
最後咪狗改不了食屎走去賭

唔跟人買其實贏左一半

認真度波啦

食屎啦 死基層

本人33歲
做裝修，月薪大約$35000(日薪，返夠10日出一次糧)有時會遲兩三日先出,出糧現金過數！
差落UX 私人貸款 20000 己還1期
no sxxx 10000 已還1期
i money 5000 已還1期
邦X 10000 已還2期
k現金 5000已還1期
7間2線
順x 10000(禮拜數$558)20期，已還9期
譽× 13000(半月數$2340)6期，已還1期
仁× 17000(月數$2584)7期，還欠2期
富x 15000(月數$2584)7期，還欠5期
天x 10000(月數$2309)5期，還欠4期
利x 13000(半月數$1500)9期，還欠7期
亞x(香港)6000(半月數$1585)4期，還欠3期

電話數2條
一條3000
一條7000
(總數月供$33000左右)
好辛苦，我可以點做

所以你問我
我會建議大家最盡係拎身家10% 做賭本
Eg 你身家10萬，就最盡賭1萬，平注1-2k
因為的確係有機會輸晒
所以記住唔好借錢去賭

差 你睇返球探羅馬啲角球會覺得開得好神奇

係咁架啦 你睇番十年前既波po 都係講緊呢d野

道理其實好簡單
但你地班契弟就係做唔到
知易行難咪呢d

邊度copy返黎

今晚角大

hey siri fuck you

早

搭緊車去ifc了

唔好睇小佢啲左補右補

彩 琴日做咩咁早訓

最近太多人去ifc 而家唔比人入了

早咩 我琴晚3點先訓

615角大同路？

yes 上船了

唔買埋角 本身等緊你water

買左psg 羅馬第1格2x1差d miss左

佢琴日墨勝完左就潛水 應該係冇補到飛啦

屌啦星 ... 唔出psg針了

佢個場買得5舊姐

佢有補飛 上面你就見到啦

我第3格大注咗

我屌晒你哋老母

我2格射3格 本身諗住psg會收皮

最尾先買 一陣又出d鳩陣

反而我覺得psg似樣d 摩哥肯定攻到仆街 祖有機會守住d角

貼飛？

$500 就算啦
其實呢場我都柒左
因為最尾果5分鐘水手又落返飛，有資金流入
外圍eg bet365 個尾盤又去返2.02 呢個水位
咁既話，得兩個choice
一係skip , 一係買水手

羅馬真係刷角機嚟下半連5c 其實祖已經有冰 係羅馬太癲
psg本身諗住佢炒摩 點知佢咁廢

ching我啲大注等於你哋啲蚊注喇
我仲返緊學㗎

摩哥咪好似季初阿妓咁 有前無後 比人入兩粒入番人三粒

摩洛哥隊垃圾長輸都和到
都幾難唔係假波

佢馬體會都收十皮啦
邊有輸

摩好似上場單刷11c 所以我先敢買
不過總計星期六日真係針到仆直
賽前角大閪撚到

你遲d 就會越買越大架啦

當年我都係玩緊$50平注

Mama又撚

差唔多場場都開5.5b 癲到。。

有個買8狗料嘅傻仔自爆

笑死

爆大冷真係有盤睇

買完料都係蚊注 贏埋夠唔夠俾月費架

Where

41079628

條廢柴洗幾錢月費呀？

學生哥廢事玩咁大 我平注100 200

Mama tg

鏝半場4.5b

俾少少尊重

笑撚死 條撚屌日日9up催人派錢
肉酸到

我都係

條友應該真係傻佬黎

好撚柒

賣料狗真係冇得輸 出場水中就要俾少少心意（錢）佢
唔中又冇事既 又唔洗俾返錢人

真

我寫咁多分析，圖文並茂
$1 都冇收過大家
知唔知點解？

屌
錢就緊係問馬會拎架嘛正on9

型到

型到 想含了

李城唔係好掂
前晚買佢讓球 輸鳩埋

最後嗰句係真理

我都係學生哥 但我買$10

琴日超多大波

細波黨慘死

唔敢玩咁大了
追完數攞兩舊推幾口再平注買算
追數心理壓力好大

佢呢隻真係正宗肉酸狗 賭左咁耐真飛都無張
依家9up中左就催人派錢
無本生利大法

我岩岩中四買200注是咪大戶

岩岩先上中一..
十幾年既新年錢琴日輸哂

勁呀，咁早
有無西甲料俾

中一返去玩爆旋陀螺啦 大人嘅世界唔啱你

我都等緊西甲開波

論技術，論天分，論能力！

同路 死猁狗

#8 出名賣料狗
都係果句，你咁準自已私食啦

清好波！而家d 00後唔知訂

我10$

係勁洗閪賣料

笑撚死我咩
個個係度叫生叫死 原來賭得一百幾十
你班木咀同馬會十蚊廢老有乜能野分別

仲玩爆旋陀螺？
我玩緊催淚彈，橡膠彈

站得太久
分岔口怎麼去走
我夠膽孤注一擲
完全沒有顫抖

型撚到我彪

拿蛇輸好多..？
你呢排做咩

好彩我99

對唔住囉
賭得細唔係罪

99仲弱智
利申 98

呢兩日賭波輸咗$100,上嚟失控

因為你出水唔係想做賣料狗
志在撚狗 我地

我輸左成6皮 點追數好

俾少少尊重我

你真係98?

10蚊唔能係錢?

重注猁狗

你果六皮唔係好耐啦咩 冇上冇落咁犀利

北韓半大

10＄夠食一個撈麵加茶葉蛋

努力番工 每個月還一皮半年又一條好漢 跟水戒賭

我year3 ah

我98 year4

死老嘢

利狗真係咁多隊強隊最值搏 因為佢少456人 唔會好似鏝psg拜仁咁 成日讓到2.75 歐賠win都高人一截

呢度唔係法庭，我對眼就係證據！

無計 我去左澳洲讀 要一年foundation

97社會大學

屌你

死有錢仔我日日執2手薯條

小心cc班傻鳩影到你

唔怪得有條撚樣搶我2手薯條 原來係你

除左執台阿姐，利申未搶輸過2手薯條

賭錢冇前途
賭錢害撚死人
勸大家迷途知返

豬到就嚟要執二手著條食了

Yes

有冇追數注

自問靚仔唔怕

你跟古妹食包皮啦，唔妹同我爭ok?

發誓贏他多一次就夠 為何仍沒法收手

但唔係重注呢件死猁狗

戒賭就是贏

買陳嘉煦騎師王追數

人生太短 出手要更大

條友9up都信

E條撚樣串過馬撚on99咁

why鏝要大炒atv

主場打錫菲win都有1.19 比著係拜仁得1.05

傻西黎

PSG臭閪

廢囉

牙路太勁

唔準鬧佢 翻身靠佢

好啦

北泡9.5送錢？

油王派錢

其實有無手足試過1248大法

快極都星期五

I need Arsenal to win HKJC

孤注一擲咗？

贏

彩b吃午飯沒？

吃緊

黑起上黎果排
試過連輸4場
如果用1248 就會輸死

吃什麼

用得1248都係搏自己唔會黑到咁

都係食海難雞飯

成日吃屎 我在西貢吃龍蝦伊面

屌你唔叫我落去

鬼有龍蝦咩

唔洗執二手薯條咩

你又係西頁?

係呀

我成日都話 千其唔好孤注一擲

相認啦快

曾經呢招贏左10幾萬
但最後輸晒 仲要輸突
真心唔好試

反正就嚟跳樓 最後一餐食好啲

我都去IFC食buffet 順便針了

你個1係幾多錢

10蚊

想食咩 我請你食
不過係跳完樓後 燒比你食

同埋大家發唔發覺波台真係少左好多人 得番我地幾個

其實我都係

50

咁都有10萬 勁撚到

屌張圖真係望一次笑一 次

我呢生人犧牲曬所有野，結果原來我最開心嘅，只不過是打邊爐個陣時

All jump

不用了 我在天堂會繼續咀咒你們輸錢的

吖！！

打算玩到4330post就算

大家好快都見唔到我了

時間夠長 幾多錢都有
但一中招 兩三日就輸晒
你輸左 好易會追數 但根本追唔到

你可以留番黎jer其他傻仔

場場到和，好彩祖記生性，唔洗去ifc

點解係打邊爐

賭場風雲

你上閪到天堂 地獄就有份

屌

依家冇波賭係咁

以前有班人賭外仔咪推post推得快啲咁解

屌你老母 都係唔死住 睇住你輸錢算

罐頭巴Rip

咁我唯有唔賭 唔輸晒支撐你生存下去

做人 最緊要
夠
堅
持

三哥

真 如果我琴晚訓左就無買到psg 羅馬角大

30424488

31520520

本身都想買羅馬角 鬼掩眼見唔到你條過關水

如果出公海開post會唔會太過份？

想當年見到自己戶口號碼頭4個字係1818
我覺得我呢一生人一定會發達 點知賭左咁耐都係得個吉

屌 成個下午冇波賭悶悶地
琴晚大注祖記又收錢 最快留馬會acc派一個300
一陣過馬會Cashout順便派

買得羅馬角大 仲要一格好似蝕左

我户口係08

lm

過份左d

咁你發左達未

呢個真
以為讓平半都係鬼盤
唔反朗了

羅馬好撚刷得
我本身買咗兩條
有條射埋真馬fg 我屌佢入唔到波

我半個月前jump 100k
依家又賭返
如果琴日廢撚冇7c 1g
輸20k

我都覺 留返係到圍爐算

其實邊個黎

最後7百想all in
有咩推介

泡角大

金仔對家

慢慢諗先啦
距離下場波重有大把時間

無啦無啦

10 1 200

12中5走一 輸左幾多

我知道11中2會淨0

唔叫..

其實唔係好多
但都接受唔到竟然會輸

幾時先發到達
髮線愈來愈高 錢就愈來愈少

仲有頭髮

建議400 盤
200 3x4/4x5盤
100即場補水

今日啲u23點睇，

有頭髮有辦法
10個禿頭9個富

攞兩舊推幾口 留番5舊喺度

師兄賭咁細點還錢

跟tia蛇癲狗式反底

愈少頭髮就愈勁

大家好

我欠人錢係生意失敗 但賭錢賭太大 輸左 我會失控

死禿頭

我屌你老母咩......咁都無錢收

成日輸盤

我仲有頭髮

Ching40碎？

咁又無我好年輕

仲衰

我2字頭

早

我朋友 有冇人想識佢？

早晨bb

抵啦 成日gel頭

我咁大個仔 正係gel過一次頭

賭足全個星期日 贏30蚊屌佢老母
去洗碗好過

做大j啦你

果個龜頭

你地跟我賭錢就好似煲湯咁
每一場都係一種材料
缺左一樣成煲湯都會變得唔完整
只有落足咁多種料 先會煲出靚湯
缺一不可

Me輸左...

大j就算禿頭都有女 我咁大個仔都係a0
遲啲無埋頭髮 咩都無

彩英冇仔可以溝佢

屌你老母我d錢臭既？半個鐘得一個Lm 屌你老母

做咩起我底

What撚the fuck 我話呢度嗰個

跟人賭算

清你點賭
盤已經係最好賭

dllm,依家d波好撚惡賭
以前就賭波贏得多過賭馬
依家就掉撚返轉

跟人賭 不如唔好賭

派未

溝哂5個咪A5

跟人賭十萬
自己賭兩百咁得唔得？

我

琴日朝早已經輸左3場墨假盤

馬會d波咁撚惡賭賠率低又小野玩，香港幾時比合法倒外圍架

人陣佢唔中
你d心水全中就on9

有冇人搵到yytellmeyy

呢度嗰個有無相睇

真人好靚女 我同佢好姊妹嚟

尋日個場0：0 5c ft 閪波令我決心界賭

相呢
有圖有真相
我要求唔高 唔駛大波 有樣有腳就夠

個個做曬青爐大蛇啦重點會上連登賭波post

係唔係有個tg 波group叫和你賭？
仲存在？

定係同路就加注好
仲未介到場場賭 無野做

阿古b靚女d

10$ 20$

想渣你乳房

個d假盤就避啦

惡賭之一就係成日封盤封得早

屌你 岩岩睇反羅馬兩球12m?

就係想買依場細波

琴晚推完普馬斯大波瞓咗 無推到布拉格 想4

李城 國米

執柒咗 唔知係咪俾人report

雖然依家事後
國米對拿坡仲要作客贏完之後對大勇阿特蘭大 你prefer d乜 外圍遲轉平半就話 早轉平半就唔係咁睇好啦
我李城買大波 個晚盤淨係買左拖肥 李城個盤轉黎轉去後尾一球落半一 唔撚玩 btw最近睇盤都攞澳門，易勝博對比bet365

想佢起番，可否叫叫個巴打

我都唔記得邊個巴打起窩 一齊輸咗日本場閪波 可能jump咗

唉

摩納哥輕鬆到

祝各位買咩輸咩 輸到破產

以後跟和尚哥搵食

準備好味？

跟

第2場點買

一陣北泡大戰UAE

北泡是刷角隊應該個個都知

北泡得一招，斬波頭槌斬波頭槌

個個都練開鐵頭功

但其實UAE都是刷角隊，今年有一場外圍賽曾經單邊刷16c

再對比下北泡同UAE既刷角同失角數據

你會發覺是match到仆街

所以今場角大絕對無問題！

不過UAE刷角數據比較消極，對強隊或者領先就唔會刷

所以第三格要睇彩數，狗會今場仲開高左一格

但9.5絕對問題不大

贏左呢場先

atv打鏝都有c 打李城1c都唔刷全隊斷腳

唔係嚇你，分分鐘和波

正乃析好睇過彪析

Mk巴其實賭本有幾多

北韓上場對唔知邊隊都睇得出佢唔係廢

上場單邊得2隻阿聯

澳女有冇心水推薦

終於有接班人
想退落黎好耐

挽留

接你老母
人地乃巴咁撚勁

見到馬會郭蛇推介阿聯酋
唔敢買

乃木蛇同路 大力屌左3格角

你同大岩蛇自私食

其實我額外都小注屌左第三格，上次大注第三格得左米
如果今場都開到第三格，當bonus

仲-緊3k 要追數了

下體加祖=派錢

1注第一格，0.75注第二格，0.5注第三格 合共2.25注點睇？

琴晚好彩轟完鏝就sleep

都入左3球丫 尖刀無問題喎

UAE 控角隊 唔好買角大

乃巴同大佬bill缺一不可

真 半全大啪啪啪

真
咁勁就安心了

廿幾歲賭波輸左200K，想死

Bill gor 真係幫唔落手

資金流入？ 你望到d投泣金額

唔係落飛 = 資金流入....

勸大家賭足球都唔好賭籃球，唔係人玩Ga，人板係到，變數太大，成日出一節反Cup同讓十幾分反而輸左，由幾百幾百咁賭變到幾千幾千咁追走地，返工年幾儲返來啲錢一陣就無哂又重新來過，小賭就好大家

唔係wo 見到有人話足波比狗賭

澳門人？

Yes
有人轟左錢先會落飛

悉尼半大cashed

我鐘意 第一+第三 或者 第二+第三

123買晒，開第一會蝕到仆

其實我想賭外仔棒球
最熟嘅始終係棒波

足球手渣兩球起碼都唔會咁容易反Cup到丫，你睇今朝速龍班On9仔，明明佢安安份份打完第四節我就已經收錢，最後都可以比人反Cup埋

5：3：1 剩係開第一格2倍都賺到條毛番黎既

手痕注：
- 角球 9.5b
- 阿聯酋[-1]

7pm 返上黎gel波

北泡有4.5先入了

如果我平注轟曬三格會唔會好on9

以前成日咁做 而家不了 邊有咁多3格

救下你唔好逼害角大

佢傻9唔識賭je 成日一箱情願信神話 買-號
我日日賭NBA買+號檢到癲

棒球就真係未賭過，不過賭馬會算啦，賭外仔真係會輸死人，人板係到，好彩係清空身家都唔係負債，唔係廿幾歲仲麻煩到屋企人真係想死，勸大家唔好賭外仔

@starpower999
美職棒 日本野雞地區棒都有得賭

你個玩法比較平均 ok 參考下 我會試下6 3 1

我通常係開頭買一注，再等到讓變受讓先買第二注，但係啲仆街真係敢由頭輸到尾

無人叫你成日買上盤
有時真係忍唔到笑

NBA不嬲買下盤 你場場買上盤輸撚死都未天光
成日underdog反cup

幫主我屌你老母
我力勸手足戒賭 你踢我出gp
得 輸死你班病態賭徒啦
輸到破產

起碼搏老命先

你唔識賭

冇玩玩具好耐了

我了金木sir
檢多少

nba唔撚敢玩了 未完場都唔撚gel得

跟$10

唉，唔敢再賭外仔啦，我上來都係勸導大家小賭就好，之前我仲有份笑薯條，點知自己都變左同佢差唔多

Nba受讓真係好買過上盤 成尻日炒完第4節hea99出後備 深盤俾狗買

日日汁2手薯條過日子
昨日仲要比條撚樣搶左
餓左全日

照下塊鏡啦 如果人人都心想事成

得返最一皮星期日前要上50k,有冇推推樂攻略

屌你咩阿古路又搶我老4薯條

小賭怡情，大賭李家成

留返一皮食左佢啦，過來人，一皮已經好好洗戈啦

外仔點樣先賭到 想試下

食下午茶未？

30424488

我一日只吃兩餐

試完返唔到轉頭

禮拜六阿妓角細

All in晒星期4 6仔

10k 買 23條8個字

岩岩好

你仆街死喇

老闆閒日有咩做

我想試下不歸路

冇人叫你買初盤同埋你可以補對家下盤 q4倒水出副選好正常

個天比咩？

屌你老母 依家興食二手包皮

Weak到

我都熟 有睇多啦a夢超棒球外傳

@starpower999
快

9個字先岩 打錯

見到你係咪你要派？

星早晨 檢幾多

me小學日日都去圖書館睇

頭先兩場網球又執6千
笑撚死

唉 今日都唔知係個地盤做咗啲乜撚嘢 影幾張相又收工 乜都冇做過都唔知乜撚嘢工黎

星蛇我了

又唔撚洗開工？屌你老母

想做

唉 今日都唔知係公司做左啲乜撚野 覆下Email上連登又收工 乜都冇做過都唔知乜撚野工黎

屌我而家都好撚無聊

夜晚倒垃圾果份仲做近
未開工

我都好得閒 係到鳩up左成日

我啱啱唔喺度嗰陣就坐咗喺張凳度瞓到而家份垃圾工冇咩前途都係唔做 洗碗起碼忙啲

一皮買場波膽

冇同auti一齊做入筷子？

求其搵場法甲/法乙 all in 無入球

［角球分析］
(18:15) U23 亞洲杯：

要預測今場波有幾多c
其實好簡單
你用返類似形勢既往績去參考就得
即係以「UAE 屌打人 vs 北韓被屌打」既賽事為根據

A) 當UAE 面對：(單邊刷c數目）
1）塔吉克斯 (5c、7c)
2）約旦 (6c)
3）新加坡 (8c)

B) 當北韓面對：(單邊刷c數目）
1）日本 (4c)
2）澳洲 (5c)
3）沙特 (5c)
4）卡塔爾 (5c)

# 結果：
- 預測今場角球總數為：
阿聯酋(5-8c) + 北韓(4-5c) = 9-13c (range)

#結論：
- 今場一定係即場追角大，
8.5b 非常穩陣，
賽前角大三格亦有值搏率，值得留意

以前中過場意大利0:0

。。。。。。。。

仲有閪乙半細8x1

屌你老母冚家剷啦

我都中過 不過係放左入過關 斷其他

條撚樣唔生性 成日遲到 比人炒9左
我都無做了

就係咁開始左我既賭波惡夢

條撚樣係唔爭氣嘅

中過2串一波膽 77倍

中

var炸

打籃球

飛數亦都利好角大 今次咁大風向竟然仲未落飛

唔能洗做架wo。。

聽講大莊送北泡每人一部iphone
叫佢哋唔好刷角

大撚獲 比佢燈一燈第一格都無

Omg 彪析

咁呢一層
就要請教下連登首席角球分析師 (龔嘉欣bb) 上黎解釋下賠率上既啟示

我都220k啦，屌我當初如果唔係玩玩下又唔撚識個遊戲規則真係唔洗輸咁多

其實無乜指示 只係搵d馬會廢老做燈 不過落得越重越難開得出

依家冇落飛
睇黎利好角大了

點解唔搵xxxx?

屌 我40樓 輸左2層樓
宜家咪贏返手揸4-5層樓 驚咩

佢呢排7中5。。

咁姐係開始燈

Lego阿

認真 同感

你買40k莖對家 賤到。。

又一個賭到傻左...

jc個盤 場場都大波落飛角大落飛 d人都係鳩買

40層樓輸到得返4，5層樓係人都傻

又唔好話對家...
佢2.5b
我75分鐘買no goal姐

可唔可以教我

賭波賭到好冇成功感，早期都叫有得贏下，依家真係贏1注輸幾注，點玩

我彪連角都燈 好野

乜撚都冇做過又收工 爽袋$800

地盤渣工?

我以前做過850/日，做到隻狗咁

今晚上北韓u23大船

又話樓面？

買北韓盤啱架啦，買左10皮油王盤嗰位手足。。。睇路

留燈喉不過今日冇嘢做影吓相就算

燈個類輕輕鬆鬆啦

點樣入行 近排想轉行 咩都試下

喉

想唔想滾大佢

我都唔想再做返地盤了，食塵食到

瑞士山區肺?!

去工程公司做學徒lo

我唔怕食塵 我依家份工都成日食2手煙好辛苦

想博下入正苦工，博極都博唔到

愛情怎麼了嗎

我依排都贏夠啦 想比其他人贏下

工程公司夠唔夠穩定 係唔係成日有工開

Allin左頭場角s 彪哥對家穩到

買下股票好過啦。。你地咁多本錢

月薪一定係日日有工返 不過好抵

低

古妹樓面800會唔會太低？
我呢邊靚仔樓籠都八百
定係我出太高？

你太高

有冇人玩左尋晚個場沙地對卡塔爾之後決心界賭?

跟你搵食ok?

點睇都係你高
同MAMA一樣補習出150/HR
仲問會唔會太低

黎緊幾日好似無波島

沒有失控蛇的第四天

J住佢個背影先

50路都收咁貴點解唔搵個大學靚女補有得鹽濕下佢

就快貼佢張相出黎尋人

鹽濕

佢係請大學出150/hr

大學生

有 馬會未開

以為佢私補

周二賽事
星期二 3 意大利盃 拿玻里 對 佩魯賈 14/01 22:00
星期二 4 意大利盃 拉素 對 克雷莫納 15/01 01:00
星期二 5 葡萄牙盃 波圖 對 華森 15/01 02:00
星期二 6 西班牙乙組聯賽 希杭 對 艾爾切 15/01 02:00
星期二 7 西班牙乙組聯賽 阿爾巴塞特 對 富恩拉巴達 15/01 02:00
星期二 8 西班牙乙組聯賽 馬拉加 對 邦弗拉甸拿 15/01 03:00
星期二 9 英格蘭足總盃 黑池 對 雷丁 15/01 03:45
星期二 10 英格蘭足總盃 高雲地利 對 布里斯托流浪 15/01 03:45
星期二 11 英格蘭足總盃 紐卡素 對 羅奇代爾 15/01 03:45
星期二 12 英格蘭足總盃 梳士貝利 對 布里斯托城 15/01 03:45
星期二 13 英格蘭足總盃 燦美爾 對 屈福特 15/01 03:45
星期二 14 意大利盃 國際米蘭 對 卡利亞里 15/01 03:45
星期二 15 英格蘭甲組聯賽 伯頓 對 米爾頓凱恩斯 15/01 03:45
星期二 16 英格蘭甲組聯賽 林肯城 對 保頓 15/01 03:45
星期二 17 英格蘭甲組聯賽 牛津聯 對 葉士域治 15/01 03:45
星期二 18 英格蘭足總盃 熱刺 對 米杜士堡 15/01 04:05
星期二 19 西班牙乙組聯賽 拉斯彭馬斯 對 薩拉戈薩 15/01 04:30
星期二 20 葡萄牙盃 賓菲加 對 里奧艾維 15/01 05:15
周三賽事
星期三 5 意大利盃 費倫天拿 對 阿特蘭大 15/01 22:00
星期三 6 意大利盃 AC米蘭 對 史帕爾 16/01 01:00
星期三 7 法國甲組聯賽 艾米恩斯 對 蘭斯 16/01 02:00
星期三 8 法國甲組聯賽 尼姆 對 雷恩 16/01 02:00
星期三 9 西班牙乙組聯賽 艾高干 對 紐文西亞 16/01 02:00
星期三 10 西班牙乙組聯賽 華歷簡奴 對 盧高 16/01 03:00
星期三 11 英格蘭足總盃 卡素爾 對 卡迪夫城 16/01 03:45
星期三 12 英格蘭足總盃 曼聯 對 狼隊 16/01 03:45
星期三 13 意大利盃 祖雲達斯 對 烏甸尼斯 16/01 03:45
星期三 14 法國甲組聯賽 摩納哥 對 巴黎聖日耳門 16/01 04:00 639-NOW 639 台C655-有線655台C615-有線615台T302-無線 myTV Super 302台
星期三 15 葡萄牙盃 費利拿 對 法馬利卡奧 16/01 04:00

狗會fatfat

摩納哥對psg連踢2場on99

是日重心

psg贏硬

差d琴晚就中psg伏

萬一和波點撚算

又有巴黎摩哥

連和兩場咁on9

會唔會啊

上場北韓角大9.5都2.17，一樣爆晒角

今場出面9.5 由1.9 回到2

所以其實今場馬會9.5是開熱左

睇倍率無絕對

日本1.2咪一樣輸

仲話玩股票

時間值 大市消息..etc

無錯。得你一個係最後贏家

90分鐘咩都有可能

你唔識賭姐
入我群組。 等睇大蛇示範

我想入

入yy個超值套餐

莊家鍾意調就調得架啦 屌你老味

唔好笑bill 哥了

日本U23宣傳照

總之最正路就係有資金流入
個莊要平衡兩邊彩池，就會落飛
但佢硬係要鳩黎玩野亂咁升降水，我都吹佢唔脹
都唔明有咩好駁

原來你地都仲未block個傻閪

平衡兩邊做乜鳩呀 佢想吸你水先調咋嘛

無球賭真係好撚悶.......唉屌有冇外仔介紹

事後撚嘛睇開d啦

不如你解釋下你既觀點ok?
一味jer 又冇point
定係你係bet365/馬會 做緊高層
係咪有d野想講

想玩港超 有幾個朋友踢緊

Who

邊個

良家婦女

乃木蛇等你好耐

30424488

一味jer鳩彪哥又真係仆街既

想上北韓盤 點睇

收到風jump 左...唉

仲有越南盤

良家婦女
見你好認真咁理佢

屌你老母啦

得狗

事後上黎笑人好撚衰

有 留tg

和尚100k 主

我以30424488做賭注
阿聯酋2.5大
如果輸左既我唔再jer呢個ac

初盤有d得半球 升到1/1.5 泡狗廢都要買了今次

Jer 唔緊要
起碼都俾d point 黎
例如你有fd 做緊馬會/bet365 高層呀，知道尾盤點樣升降水，可以透露少少益下街坊

我就係根據上網d source
知道莊家只係穩賺抽水既錢，升降水係平衡兩邊注碼
你要同人辯駁，至少都拎少少source、證據出黎同人傾
做人先會有進步

彪哥block左我？

30424488

冇

理性討論專家

又袋錢落我地袋

大佬彪真係我偶像

想問個人簽名點整
咁樣即係成唔成功

30424488

我都想試下整
咁樣ok?

30424488

744

888

個種態度都值得我幫你含了

2個癲佬...

30424488

上面貼左，只買角大

好似幾型咁

30424488

係咪罐頭個ac黎

角大號定油王號重D?

你唔係話走咩

想落狗會入錢

但係好撚凍

u23有陣未?

30424488

我都話走啦

未有

30424488

noun la

快啲入錢齊齊叫

我買晒

點解你會咁有自信覺得自己贏到啲專家?

賭運算啦

屌
又係呢d 悲觀主義

做人冇夢想
同條咸魚有咩分別？

好

18:15 上盤有冇機？

Feel到今日要反cup jc了

我走左你會好寂莫

但我覺得佢係講緊事實
事實就係咁悲觀
有夢想係好事 但夢想多數係想 唔會實現
提早認命係好事

蘇b 在嗎

今朝買，但依家好似企硬一球唔轉球半

認命就唔賭啦
呢度d 手足借錢都要賭,邊有咁快認命

睇我1萬本推上7萬

人有多大膽
地有多高產

支持

我都係一皮本, 要追50k..

CLS原來北韓有B隊

今場前中場出另一隊

UAE用番同一樣既人

屌你分分鐘又爆冷

收到

30424488

人有幾神燈
波就有反cup

咩話 北泡goallllllllllllllllllllllllllllllllllll

另一隊人識唔識刷角

好詩好詩

北韓出金仔魔鬼隊

北泡7號仔出先買角大
球球都死沖落底 出波再刷角

北韓呢啲垃圾國家點贏

呢d u23
8+1 買咪得lo
認真你就輸了

沙特都贏到日本啦

屌你沙特不嬲都勁

Ky hack?

下 沙特唔廢囉 反而日本後生果班就真係廢

金仔出正選？

超強陣

收到鬼今場唔贏返去要槍斃

金仔角大定下盤穩

收到風B隊唔刷角

我水手遠藤都唔出 出條垃圾696上田 抵輸

睇黎你好掛住佢

何老九氣數已盡
過葡京殺佢老母啦仲賭波

換人係因為 上場果班已經做左飛彈

北韓首名入球：金日成

B隊可能仲廢d

係咪認錯人

老麥加大注 北韓 入球球員 金正日

其實正確心態黎
反正出A隊都輸
咪出隊B隊出去任人魚肉，
就算俾人大炒都唔怕，
到時有藉口話今場試陣、出左後備唔計、我地北韓仲未出真正實力

u23分咩正唔正選丫 都係on9仔一班

岩

講得岩

今日重心北韓fg
首名入球：金日成

D人做左人肉炮彈啦

輸咗有藉口射高射炮

打哂靶

澳彩下盤個賠率jm9

心理分析都出埋

體力佔優

記唔記得希拉爾

唔夠體力比人爆到傻輸幾粒

我覺得北泡實會死衝爛撞

有d想買下盤驗腦

其實唔關正選副選事
只係太多人報名U23
一隊放唔哂要分2隊

北韓個陣都唔算全b隊既

小注200蚊驗下腦都好

Hi

B隊之迷解開左

北韓有231號既波衫 鬥大 點夠你玩

頭場有咩心水

北韓b隊 uae 快d刷c

澳博下盤1.59
但馬會下盤2.03?

我好似見到我個幸運男神
我知我今日有運
上次見到佢 買咩贏咩

你班仆街北韓都想燈 有冇人性 人命黎架

發覺有北韓波都係咁
上場比出面低勁撚多水都要輸

收到風，頭場，半大全大，信就跟，請完。

所以覺得北韓有d野

收到風金日成買左角大

6:15玩唔玩？

角大定下盤好

角

屌你老母

再輸

半場1-0
半1全1

打錯字都要吊老母，師兄看來好很燥

上星期個個輸錢係咁上下

屌你老母我睇你打字就覺得嘔心

佢黑警黎

賭品咁差，人品都應該麻麻

師你老母兄 返香討啦

主和
信不信由你

北韓

一個錯字引左成班白卡佬出黎

有料未,快..

角大！！！！！！！！

呢道全部白卡佬
包括我

世界膽

阿聯大公國-1

得你係米屈

召喚@失控

阿聯讓球-1

阿sir好嬲？

死黑警同我躝出黎，等陣我中左出黎幫我奶袋

阿聯好重飛

半客收錢算

黑警留返錢幫全家搞喪禮，仲賭。

邊個傻鳩fd 借ac 比佢賭...

屌你地咪再覆隻狗啦

澳博個盤咩料

得你會理我...
被杯葛

阿聯100%

果斷北韓了

收錢

奶木板巴有無u23水

北韓盤
半大
唔中我界

我懷疑報錯炸？上盤74，下盤66

傻閪

黑警係會賭到連帛金都輸埋

似UAE 大炒

唔好留意小妹啦 人哋怕羞

索性唔撚想賠比你班撚樣

似細波

細波

uae禁屌唔入瘋狂刷角

半主

金正恩有去！

全世界買主隊

角大必勝

主24

仲大壓力 龍門失誤

Push

幫推祝羊

完場冇十隻角番黎砍死彪哥

樓下輸錢

半大全大同我嗌爆佢

9.5b

佢由9C開始估無十角你都唔可以斬佢

uae禁屌

角球似細，咁快開8.5？

Yc

阿聯酋禁屌

打錯左成幫好似執到寶咁

殺人武術

韓狗yc

屌你老母角大又輸一次

我要角呀

角有未

屌你又話角大 角呢

0-1黃牌

油王大船出發！

冗巴 買咗角大？

次次上黎都見你買角

8.5b 足水

小注三格 即場睇睇先 睇左乃巴分析話泡換左人踢

支持我等半場再入手

30碼外射門

差啲 都幾近

上次佢出阿德7.5b 最後4c ft。。。

有角未

仲未有角 角大已死

阿聯酋加油

佢好似有一場gel 大
半10全12 咁上下

Respect mei

正一仆街 又燈撚死角大

唔知點解買左9c s

墨勝未完場就打分析

手足要win gun bill就得

唔好理啦佢有咩未玩過 波膽全餐都比佢講過晒啦屌

各位我完sem了
入唔入錢好

呼喚健哥 求心水

北泡撳屌.gel 得

8.5企咁硬

閪bill 收手啦

入

角阿

小妹入了
起返身了

仲未有c

羅蛇!

韓仔禁屌

北韓100% gel定先

北佬刷角踢法 8.5b足水要了

入，齊齊叫

1月先完sem
我表弟CU都開sem了

讀咩依家先完

半和小gel一下

poly撚仲未完sem

Only u solo

有幾硬 十分鐘

客ng

即場北韓第1球@3.60

重注

好耐無上黎 一上黎又見到你燈緊

我就唔信連今場都要用5.5b大法

角大24

收到

岩 !

好波

Cls 咁幾時開sem 新年後？

連詩雅預備進場

半主穩了

角呢

掛住你

聽講大岩無真飛信唔過？

等 7.5b 定8.5b 去得

又黎兩條友 一個下盤一個角大 係咪想迫死我

屌 連登大船 主加角大